sd gundam g gen / 機戰 邊個系列正啲?

一定係Ps頭兩代g gen，啲機多到

g gen

就算玩機戰都鍾意用高達機

想玩創世用uc 機其實我鍾意用卒仔機

機戰z系列

SD G Gen FIF

G Gen玩升機/捉機/改機
機戰睇戰鬥動畫

各有長處

我都玩過好似可以自己較對戰 ，然後我出一堆核彈頭

仲有61式坦克呢啲機我好似將我開局既艦隊成員賣鳩哂 結果剩係買得起61坦克